選舉/Dominion相關 大事件時間線

關於Dominion嘅謠言實在太多，一啲以為吹水嘅嘢又竟然喺呢個月之間慢慢証實為真，所以Mark條時間線，包含埋一啲尚待証實嘅資料畀大家睇，方便大家之後Track Record.

11月8日 - 侵team獲得server

汁 - 撐侵集會其中一個發言嘅共和黨人 (我睇左條片但搵唔返個汁)

有共和黨人向侵爆料德國server嘅事 但因為當時係非加密環境 所以佢希望喺星期一見面時先同侵細講 而當呢位共和黨人見到侵嗰陣 侵已經話佢地拎左server 所以可以推斷應該係11月8號就已經拎左個server

11月10日 - 共和黨Senate 大佬Mitch McConnel見CIA Director Gina Haspel 未知所為可事

11月13日 - 確定Gina Haspel不再參與侵嘅情報會議

11月13/14日 - 一位德州嘅Congressman Louie Gohmert，於訪問入面就提及到佢收到可靠消息，有美軍突襲德國法蘭克服就拎左Scytl嘅Server

11月14日 - Lincoln Wood於個人Twitter提及 Paragon呢間公司 Paragon於今年10月20日購入破產邊緣嘅Scytl (傳Paragon背後資金為中國、索羅斯及Bill Gate)

11月14日 - 有報導五位美軍於行動內喪生

11月15日 - DOJ有專機飛往加拿大 暫未知與Dominion有冇直接關係 Dominion於加拿大有office

11月16日 - Lincoln Wood接受Newsmax電話訪問 提及索羅斯名字時受電話干擾 電話訪問中斷

11月19日 - Trump team 成員接受Newsmax 訪問 明確表示佢地沒收左Dominion嘅德國侵服器 並且正還原數據中

11月20日 - Trump法律團隊舉行關於舞弊案嘅新聞發佈會 亦提及server 而Sidney Powell話唔知道係Good guy定係Bad guy拎住個server 佢希望係good guy

11月20日 - Sidney Powell接受Newsmax訪問 表示Dominion關閉左於加拿大與索羅斯共用嘅share office (無法推理實際搬清日期）佢亦於訪問入面清楚指出 CIA於舞弊案入面有擔當角色

11月20/21日(無法得知實際日期 介乎呢兩日之間) - 多名反侵人士將頭象轉為黑白色

11月21日 - Obama於訪問入面提及可以用SEAL掟Trump出白宮

11月25日 - 有CIA嘅人於索馬利亞行動喪生

11月25日 - Obama至12月1號為至最後一次接受公開訪問

11月26日 - Obama最後一次更新Twitter

11月28日 - 有匿名信息表示於搶server行動內有五位美軍及一位CIA喪生 最後侵佢地搶到Server

11月29日 - (訪問為真 事實待FC) General Flynn及General Thomas Mcinerney 分別接受同一電視訪問. Flynn明確表達今次事實並唔係大選 而係有人叛國 而Thomas Mcinerney表示 有五位美軍在是次行動喪生 CIA方亦有一位人員死亡 若然索瑪利亞喪生嘅CIA為呢個CIA 咁呢個CIA成員就係前SEAL嘅成員

11月29日 - (待FC) 有消息指美軍突襲法蘭克福拎Server時 Gina Haspel 被捕

11月30日 - Lincoln Wood於個人Twitter發言 (並不是RT) 2018年9月 侵簽左一份專針對選舉舞弊嘅行政命令 並寫住Justic is Coming (裁決即將到來)

12月1日 - (待FC) 傳Obama被捕 消息源為前太空司令部嘅軍人

12月1日 - (待FC) 傳Obama被捕 消息源為前太空司令部嘅軍人

傳Obama被捕 消息源為前太空司令部嘅軍人
如果你真就真係勁過核爆

支持

咁刺激

唔知真假架. 所以寫明待FC.

成地花生

最撚慘係半個美國唔會知,最後侵唔贏就呢世都唔會再有人講

日本tweet都有見到，無理到

睇都知流

唔知真假. 所以寫住待FC

11月30份選舉舞弊嘅行政命令都已經見係部署哂
如果真係拉咗黑人既話...
侵是咪太勁

支持op
一路有睇你post

正邪大戰

嘩，登登你仲唔入獄

之前美軍搶 server 都一大堆人話「睇都知流」

推左先

18年呀？

push

2018年簽. 11月30日Lincoln Wood主動於Twitter上面提起

sor,我指Lin Wood佢twitter個時間

多謝P巴整合
真係好睇過所有劇/戲

推

係囉

正評左先

其實中英文都有
係一個前軍官出

撐侵集會其中一個發言嘅共和黨人係8號發言講較早前？定8號後發言，所以推斷返8號？？

最尾

不過都係多謝Petrushka巴幫我地整理哂先

thanks

8號後發言. 無記錯應該係ard 12 or 13 Nov
佢係兜返轉頭講選後嗰個星期所發生嘅事

登粉:Fake News
登登：假架d奧巴鹿

堆一堆
每日多謝巴打無私翻譯

最尾唯有等 鹿鹿上水先知

30號General Mcinerney都好似有接受多次訪再講話唔係election fraud係treason

索羅斯同CIA局長都係要等？

到時亦唔再重要

有啲我講到明係待FC架啦 Time will reveal. 呢條時間線都係方便大家track record

CIA局長Haspel被補個單傳到似層層

可唔可以講解下個故事&背景發生咩事
呢排太多新聞都好痴線

其實係成個選舉都CLS

G持樓主

感謝整合

如果成件事係真..
當所有證據放係最高法庭
侵連任果日
應該係支美熱戰既開幕
唔怪得雜種大大咁心急備戰啦

可以點講 真係無從講起喎

其實唔明點解cia唔銷毀個sever及data?

P巴

如果跟P巴時間線嘅fact其實係唔夾
如果佢喺8號德國被捕
10號點去McConnell office見面

多謝整合

咁計埋11月14，total 有10個美軍死咗？

呢一連串既野
都係關選舉舞弊事
美軍係 支持侵
CIA 係支持 登
德國Server有舞弊證據
美軍 強攻 係德國既CIA 部門 ，拎左Server 再捉埋局長
因為上面一連串野
有人求自保就篤奧巴馬，懷疑佢係其他國家間諜
所以而家捉埋奧巴馬
有無理解錯

高質post
支持

reuter 出左fact check
話係流

但已經一段時間既事

Lm

再捉埋局長
因為上面一連串野
有人求自保就篤奧巴馬，懷疑佢係其他國家間諜
所以而家捉埋奧巴馬
紅色果part暫時只係小道消息傳緊

有冇人覺得侵侵出嚟參選係為咗報MJ嘅仇

McConnel見 Haspel 果日 , 無一個記者搵到 Haspel , 有無人有當日嘅新聞片影到 Haspel ?

路透個FC好好笑架喎

“Reuters found no credible news reports on the alleged arrest. An event of this kind would have widely been reported in the U.S. and elsewhere. “

點解唔打畀當事人 佢地要聯個前總統好easy咋嘛

reuter 當日都有fact check dominion 啦

自己睇

淨係睇到文字相關報導ja .

加拿大個報導講 , 因為美國法庭禁止公開 , 同SOROS 單野情況差唔多 , 所以無廣泛報導 , 至於可唔可信就唔知

問左biden選舉作弊,已fc

仲有人信左媒啲 FC 呢下好笑

要FC有咩好過搵當事人蒲頭

問題係依家唔會知
你只可以等佢會唔會出現返
但就算出現返都要睇下咩condition

審完放返？

正皮是我給的

呢單當吹水先會好啲
玩到太撚大

完整出番黎 = 做左 25仔

有條件／有目的地放佢出黎

你當故仔睇咪得
但佢又真係唔知去左邊咁
同cia head一樣，又好似真係好耐無見過人

P巴
先推後睇

多謝整合 推推推

雖然都覺得係吹水 但你堂堂路透社要搵到奧巴馬傾過電話有幾難

仲有索羅斯？

是但一個當事人，例如黑鹿如果出現咪即係代表呢啲傳言只係傳言囉

我記得當日Gina 去見McConnell係有白官記者影到，佢仲出Tweet 話有同傳媒打招呼嘅

nigger頭目被捕

話本來data係美國，但發現事敗已經即刻傳哂去德國server
美軍係用武力攻入去，可能太突然唔夠時間

我睇 fox 話搵唔到 gina 問會面目的係咪想炒佢 , 話搵極都搵唔到佢

數據上唔可能都冇用
冇人執法
法庭唔當有證據

睇呢個Tweet 下面回覆，有相

經過server爭奪戰由各種傳聞，發展到依家有比較統一既故事敍述

可能係個方向係岩，但細節唔正確

例如佢真係俾人收左監，係McConnell去探監
又或唔係被捕，係McConnell出面勸降

補充doj 去加拿大

之前cia德國個post，有資料講除咗德國，巴塞同多倫多都有份

奧巴鹿昨日俾人請去調查

同連登fc 撚一樣，無nyt, cnn, wp, Bloomberg 報一律係fake news

堂堂前總統要fc有幾難

leverage the return.
when biden failed, 投侵.
when 侵failed, destroy it.

agent abc.

@全職港豬
@您都岸鳩
@John_Weak
@scottsummer
@Alex_Lawther

留一星期距離

劉名跟進

我睇完Reuters個FC拉近左啲距離
點解佢FC唔打畀Obama

奧巴鹿同陳同佳住埋一齊

@支持左翼

請定拉

Push

世柒依然堅持話冇美軍搶sever

精彩精彩

大家要記住
唔係話吹風佢係德國俾人拉，佢就真係 係德國 俾人拉
可以係美國
可以唔係拉，而係軟禁左，可以係被勸降左

『11月20/21日(無法得知實際日期 介乎呢兩日之間) - 多名反侵人士將頭象轉為黑白色』

可能同搶 server 期間有佢哋嘅人死亡？

拉個人渣坐監！

有人自保嗰個人可能係 CIA 亞頭？

如果真係篤灰就放咗都唔會現身或者寧願被扣押。

因為大把 CIA 會殺佢。

咁前總統本身有保鏢嘅
不過保鏢保唔保佢同埋啲保鏢會唔會想殺佢就

辛苦晒樓主, 好爆

如果8號已經拎左server
10號 Gina Gaspel 去見Mitch McConnell ，咁即係話尋日講gina Gaspel 當場被捕同受傷，運去Guantanamo 係假嘅

美軍vs CIA
攻守對換
美軍守 CIA 攻

一日比一日痴線

呢d MSM當佢唱歌算

咁我諗佢唔會 take 呢個 risk。

我就寧願被軟禁/扣押。重會要求同家人一齊。

Thanks

「突發」CNN內部會議俾人錄咗音幾個月

如果屬實, 侵侵必定成為大贏家

同意

gina 俾人捉左 , 想做污點證人 , 但只信 McConnel , 要 McConnel 做中間人

純 FF

2020太刺激啦掛

Soros 都傳過比人搵咗 唔知真唔真

依單好似關the great reset事

好有心機，支持

P巴
神級整合

等左好耐

好痴線

玩到咁大，如果件事係真可能有幾千或者上萬人被控

被捕無理由無新聞

美軍vs CIA
自己人打自己人

放得出黎既消息一定唔會100％準
放得出黎一定有目的
有真有假

我之前睇過
內容大約係server事件應該發生係9號,
gina Gaspel 目前被捕
可能有D細節咩當場被捕同受傷係有人後期加落去

一月之前如果都未搞掂 係咪就登做總統？

唔會拜登做，頂多pelosi暫代（不過都大鑊佢同Dominion有關係）

不節不扣的叛國了

其實應該即時審理叛國證據，如屬實即時向中國宣戰

顛到無言了

同另一個Post對照
可能真係嚟料

習近平主持政治局會議 一個月內第三度提備戰打仗

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國叛國罪門檻超高，但今次都over 晒入罪條件

呢單99%comfirm了
fc撚呢

希望多d消息公開。

11月25日 - 有CIA嘅人於索馬利亞行動喪生

呢單嘢有小部分媒體直頭話個人係喺德國死

One of the people familiar with the attack said Goodboe was flown to Germany, where the U.S. has a military hospital, and later died of his injuries.

可能仲係機密行動唔可以官方承認，但又要同家屬交代點死

之前有人話習種忽然祝賀拜登當選，目的其實係警告拜登咪撚縮沙，可能真係堅

研究咗陣
Obama單嘢睇落流流哋

感覺有啲似搶server單嘢太多情報流出
冇辦法撳得住

所以就特登放啲流料出嚟溝淡件事
過兩日只要Obama一露面，啲人就會覺得成單野包括偷server都係假

幾時拉拜登

我都覺得係用Gina Haspel 被捕改出來
Gina Haspel 被捕有可能
所以先要加D假料帶風向

如果過兩日奧巴鹿唔出現呢？

臭巴鹿

Obama被補咁癲

obama唔係岩岩出左tweet咩

奧瑪

係

本身Obama單野就冇人承認過，網上傳說 老作可能性大
server係傳說之後，人地有證實，點同
左癌可以日日作故仔屈人架喇不嬲

多謝巴打整合

而且我覺得Obama係這個事上算係路人甲咋
呢種人社交媒體有人管理架
真係自己打咩字咩

返而Gina Haspe係好緊要
如果真係失蹤
咁基本deep state唔會返到盤了

點解爆料個d都係前軍官
前太空軍司令部軍官太空部唔係剛成立咁快辭職

如果係真 侵係當世美國總統無誤

用現職身份代表官方現時立場
唔可以亂用架

好似睇緊Homeland 咁

主要搵到呢條友講過

自稱Air Force Space Command Veteran
但係呢條友網上又冇乜資料搵到

Air Force Space Command
1982年已經有，係air force嘅一部份

係之後分拆咗出嚟想發大嚟搞
就改左名做US Space Force